（反了）文在寅週五重啟南北韓軍事會談，白宮表明反對

美日反對兩韓周五重啟軍事會談 稱現時非對話時機
美國白宮發言人斯派塞表示，美國反對南韓政府提出，南北韓星期五召開軍事會談的提議。總統特朗普已明確表示，現在的情況跟重啟對話所需的條件，還有有一大段距離。

日本外務省報導官丸山則夫指，北韓早前試射洲際彈道導彈，威脅提升至新水平，必須加強對平壤施壓，現時並非對話時機。

聯合國正研究對北韓實施更嚴厲的制裁，包括禁止對平壤供應石油，禁止聘請北韓外勞以及不准北韓船隻停靠全球港口等。

文在寅諗通左美國打北韓，北韓一定搵南韓陪葬
唔好同兩個顛佬玩落去